［文宣集中區］－人人都可以做文宣

由於文宣POST既圖都收集太散！
引致好多普通人想搵出黎印都難！
將所有文宣圖集中係呢到！
歡迎所有人一齊整不同系列既文宣！
之後大家記得一齊AIRDROP同貼哂去連儂牆！

推！！

借位
【推出去】對付五毛好方法

文宣朋友去哂邊